cctvb晚間新聞冇報導太古廣場墮樓事故

大家留意返 cctvb真係好黑暗
今日太古廣場墮樓事件晚間新聞係冇報到

原因好簡單
唔想煽動香港市民上街

再次呼籲
6月16 兩點半 準時維園見
自備水樽 退熱貼 遮 小心中暑

推